［發夢見hku hall被搜］

發夢見過催淚彈嘅快啲處理夢遺
有人要檢查你條底褲嘅記得拍片保障自己
最好就搵埋hall manager睇住佢有無性騷擾你同有無hi啲精落你度屈你

請廣傳

push

去緊聲援

理由 遊蕩
點解 唔知

推

私人地方 搜你條毛

推 有無人搵鄺議員幫手

搵人屬實

推

鄺到左facebook live緊

Push

屌那星 做乜撚野呀

推
呢度係百週年校園有starbucks果棟?